[工程撚請入]新世界建築好唔好做?

小弟讀完bse degree，做緊水喉判頭，諗緊入唔入新世界建築機電做? 好似可以揾多啲?
但如果想考牌就唔好入main con?

我都想知新世界建築好唔好做，有冇師兄師姐可以俾啲意見？

好似係新XX中心擴建要請人，呢個盤好唔好做？

樓主 係咪做緊新世界 BSE GE?